小米11：將選擇權交給用戶！

又贏

加埋一齊都冇平到 咁同分開有咩分別

驚天地 泣鬼神
真係世紀大發明

咁私隱權又俾左邊個？

係屌打蘋果既

呢樣野佢先係真正環保 屌佢老母蘋果擺明想圖利
今次小米贏左蘋果

本身要唔要叉電器就應該交比消費者揀啦on9
人地要就免費比 唔要就唔比

講真andorid真係得小米撐住，其他3星，sony只係得啖笑，更加唔好講pixel個d電子垃圾。 當然，iphone the best

支那人習性「有得食，唔食，最大惡極」
大家都係3999，我點撚解要買個無線嘅又係3999，我要嚟拜山擺喺度唔好？

純粹串鳩Apple話cut就cut

到時標準版有貨賣先再講

更正: 到時套裝版有貨賣先再講

將選擇權交給用戶, 將出貨權交給屎米
兩款一樣價錢, 但標準版貨量 >>>>>>>>> 套裝版貨量

標準版同環保版都係一樣喎
只係標準版分開拎個火牛比你

火牛冇貨都做到同樣效果

我覺得相反，相同價錢個個都揀套裝版，標準版象徵式每間舖分一兩盒便可以了。

佢原本標準版應該賣$3900，套裝版賣$3999。
而家劃一賣$3999仲可以同你講免費跟火牛

小米好波

其實都幾恐怖
一隻牛就令人覺得小米係好公司

俾左習大大

買開小米都知佢成日送外置電同其它週邊, 今次佢明顯抽apple水, 佢點會唔知內地人咁仆街, 咁做咪國內外都照顧晒.

小米又贏

等睇到時套裝版長期冇貨, 之後再踩多 Apple 一腳 "你看, 咱們的套裝版賣得這麼火, 用戶們是需要變壓器的"

隻牛一定好多人照拎賣返出去

今次係小米嬴， 亦顯得apple有幾貪婪同小家

內地

冇人話個小米係好公司 佢咁樣叫識營銷 唔似蘋果做到咁假咁樣衰

內你老母

發覺連登仔睇唔順眼起黎要評頭論足附帶一堆花裡胡哨理由 心思都扭曲成怪胎

內地咪內地, 你都傻

乞兒先用小米

其實送Gan差電成本都好貴下

小米呢啲垃圾細廠邊夠膽學Apple話cut就cut

佢係準備溫水煮蛙咁

小米12就變翻價格先送

小米13先敢唔送

全世界得Apple呢啲大廠先敢咁強勢

Apple贏到開巷

選擇唔買

本來係華為

不過美國佬見佢開始搶iphone生意先做佢

唔理價錢，其實APPLE 火牛都係分開賣，無分別

Apple 唔係叫贏啦， 根本係霸道， 持住用家唔會轉會去欺壓人， 佢做咁多陰質嘢， 失人心啊， 我相信一有好少少的代替品出現佢唔會留到客

On9

將選擇權交給人民

Apple喺呢件事上有幾個俾人入嘅位：
1. 做第一間唔跟牛嘅公司
2. 部機本身已經好撚貴（大家expect貴機要俾足料）
3. 話冇就冇（扮問吓你要唔要都慳番）

小米呢三樣嘢都避開咗

五毛多撚到

On9?

屌鳩你咪屌鳩你

要加錢先有都叫有選擇
咁同加錢買個火牛有咩分別

真，以為上緊香土，啲讚小米嘅留言又假又肉麻

你睇清楚張圖，並非同價
俺割版：3999支弊
用戶選擇火牛要 99 支弊

今次小米真係抵賺
要環保唔係唔得 但唔該你將選擇權俾翻消費者

利申從來無用過小米

一隻牛就收買到大家

其實一樣
apple出個連差電版，貴多3舊水，同你分開買一樣錢

得香港人先會咁諗姐
香港人覺得俾貴d先係好

加錢 讀寫障礙？

擺明屌米買ac喺度洗

單機啦支那機打手，有人迫你買咩？

雖然小米垃圾就梗，但apple都係仆街
最好笑係係一d國家政府出法例屌鳩apple廣告又唔講明冇火牛，逼apple賣返連火牛，apple又要死死氣賣返有火牛版。
證明apple只係欺善怕惡既垃圾

Apple第一個做呢樣嘢
食哂啲子彈
之後跟風嘅廠只要「良心」少少就已經夠贏

屌你老母呀支那狗

3999 or 4098?

啲支那機打手都onL9

死曱甴
買小米死全家
不買支那股 不用支那貨

重來沒有 重來都沒有

又抽老共水

其實講到尾都係因為Apple本身貴
無論有冇選擇權都係好撚貴

第一幅圖兩個唔同價錢

宜家係話免費嘅，當係送
為遲下唔包叉電器搵理由

點解唔要同要係一樣錢

到第二間廠唔跟牛平左
你班人又話唔跟牛先係正價 奸商收多次錢
根本apple開咗個頭 除非唔跟
唔係點都有位入
但apple做就大把人繼續護航

總之小米贏

其實任何廠點做都會有位俾人入
所以講到尾都係間廠有幾多魅力/說服力做呢件事

依家市場上最有影響力嘅Apple率先示範咗唔跟牛嘅worst scenario會係點
啲廠跟唔跟/想點跟就睇下佢地能力去到邊

佢唔係溫水煮蛙

根本本身3999 就係連埋差電器嘅價
加一個同價無差電器版本, 就變咗個煙幕
睇落好似有叉電器版平咗
但其實係無叉電器版貴咗

佢同apple 無分別
只不過搞啲野令到佢好似唔同咁

俾個選擇俾你，懶係環保咁

講唔贏人貼呢啲有咩用？ 只會俾人知道你有幾幼稚

iPhone 12 Pro 比11 Pro減咗600

小米話就話有得選擇權 有得揀
但事實係減價不特止仲要兩部一樣價
咁大部份人都會揀有叉電嗰部
好少人會揀冇嗰部
但小米就要特登為咗啲冇乜人揀嘅機造多款盒同包裝
咁樣有幾環保

小米咁為環保就應該唔包叉電嗰部減價
吸引人唔要叉電，做到環保

Are you Ok ？

做乜鳩 係度吹奏小米

一年出幾百款垃圾機學人講環保

錯晒啦...
係有心就有火牛平1舊...
你想環保？得，但唔係無代價.....
環保從來都係燒錢唔係慳錢

蘋果都平左啦
你要個插頭咪比錢買
咁樣方便佢嘛

其實冇所謂平咗定貴咗
唔通人地製造個跟機差電器
真係唔計成本送俾你咩
機價一定包埋架啦

係秒殺，吊打係共產中文

大陸邏輯對於選擇同選舉
好有大國特色

小米11:將出售個人資料選擇權交給用戶！

唔包叉電嗰部減價 變相係包叉電嗰部加價
俾人屌得仲甘

都ok, GaN 都要返咁上下價錢

其實我都係用緊小米，真心平

Tim Cook fuck u

唔要火牛跟尿袋嘛
呢啲眼光點同蘋果玩呀？

咩變相加價
同上代比係冇變

小米好黃

連個盒設計都生果
真係鬼國產品

細廠？？

你用？

可以買個20w牛加magsafe了
我果良心
不過magsafe到依家都要等半個月

你睇清楚先，佢套裝只係另外俾一盒叉電器你，唔係兩款唔同包裝，所以都係要額外多一個叉電器嘅盒，一樣都係偽環保

正解，好似一樣價錢，但其實只係拉高咗標準版嘅價。

iphone狗：
小米？用撚埋啲中國嘢，你藍架？
到第二時其他牌跟住做，又話抄小米
到apple都係咁做嘅時候，讚不絕口，無得頂。業界頂尖龍頭。呢啲唔係抄，只不過係改良。蘋果係唔會抄人嘅，只會有其他牌子抄蘋果。

依下屌打蘋果
利申xs用家

屌你老母比返個選擇權來屌

真係想知依家普遍既an機係邊啲款？
係街見後生都係pixel同三叔
廢佬就華為小米

黃大仙人有幾仆街呀屌你老母

串緊環保納粹迫全世界一齊環保
同埋蘋果公司斂財借環保cut budget

一個半個包裝盒有幾環保啊
真係咁環保咁串咪搞個走包裝盒回贈計劃囉
有時唔撚使幫啲商家佬講咁多廢話

咁反動嘅說話都講得出？

支持小米 吊打垃圾蘋果

你條五毛又打稻草人

99蚊有GaN算係咁,apple俾幾舊都係得舊垃圾
利申:用緊iphone

公價，到真係賣既就有優惠

方便你block人呀 快啲block晒佢啦
全部都係5毛 pr

套裝價平咗

尿袋版未減撚咗價囉上面班idog盲咗

乜撚嘢啊第一場圖係顯示尿袋價值$99，套裝總值4098$，但係而家賣3999$=尿袋免費喎idog唔識中文

俾返用戶 因為冇icloud外流

咪証明左你班廢柴唔係為環保
公司係照返用戶選擇

好似鋼飲管咁 d環保撚特別on9

pixel關咩事

句嘢明明就係屌緊小米

係街見後生都係iphone 先岩.那怕是iphone 7

樓上所有人都係智障
3999+99 = 4098
同iphone有Q分別
iphone 夠有148分開比你買
加一句 "將選擇權交給用戶" 就令到班文盲當小米好公司

又一個傻仔
人地charger係免費架，畀顧客選擇要唔要，4098係“價值”啊

標準版同套裝版一樣packing
套裝版只係"另外"比多個叉機你
成件事只係個名唔同

其實今年iphone 已經係平過上年
typc c牛，深水埗$39~49已經有交易，
仲係type c + typc A 兩個位。
apple唔送牛，問題不大。不過最好再減多d。

唔係撐屌米
不過蘋果呢次食屎啦

apple咁做一樣可以係比人屌
有咩可能唔連插頭都係同價
即係要用家比錢支持環保

屌米

小米冇減價
apple減咗幾百蚊

Apple樹大招風
點做都會有唔同位俾人入
因為任何消費者都只想用最少嘅錢拎最多嘢

但另一個選擇係一樣價錢拎少左野
真係個個都需要插頭咩

好環保

根本部機只值$2999，搞咁多嘢轉移視線

四個scenario:
1. 唔跟牛+唔減價（最PK）
2. 唔跟牛+減價（要睇間廠點包裝件事）
3. 跟牛+唔減價（一切如常）
4. 跟牛+減價（最好）

2好考功夫

冇左隻牛同個有線耳機
個價又唔係平
新機年年加你價 過多幾年好快又一萬$

真心有新既品牌好快比人打低 apple

Xs 11 pro 12pro 都冇加價
今年冇叉電仲減咗6000

Apple咪2
12pro今年減左幾舊水

結果咪勁多人拗

班人唔知價 係度嘈
應該講清楚比之前-600 就少啲人屌 (不過可以繼續屌iphone貴)

600先啱

邊度有尿袋，
得部機$3999
機連牛加cable $4098

咪都係要比錢買
盲架？

人哋htc呢啲就真係環保喇⋯⋯

我上面嗰段講得咁清楚你都睇唔明真係，右邊嗰張未就係有附尿袋同價囉，做乜啫你，唔識自己放大嚟睇

唔少人拎自己唔用嘅iPhone跟機叉頭同耳機去賣仲有價有市

應該係一開始公佈兩個價錢，跟手話套裝價有特價，同單機版一樣

佢用意其實只係想串蘋果

已封鎖會員 - 色違pikachu

大陸狗唔慣有選擇權㗎喎
陣間想作反咪大撚獲

正，吹奏小米係好事

咪同街市賣菜一樣
一開始已經計好咗, $6 一斤已經有賺, 所以就 set $12 兩斤, 再 set 多個 $10 一斤, 一開始已經係預買 $12 兩斤嘅人佔大多數, 但總有人買 $10 一斤, 仲好, 賺得更多

係樓主冇post到同價張圖
所以咁多人誤會要加錢

支那屌米都好吹奏，真係好撚嘔心

正呀

標準版 , 套餐版(包叉電器)... 一樣價 3999
攞名玩野. 串 apple
大陸有邊個係環保撚

雞

小米都咁多正評
無界變

反Apple反上腦
enemy of my enemy is my enemy

垃圾屎米學人抽水，用戶資料私隱選擇權又唔見你俾

屎米俾狗用架

啱聽

香港99.99%冇得簡......做唔做環保撚囉

個問題係唔要插頭
買家都係要比咁多錢 無平過
咁叫有選擇權咩
揀左幫小米賺多啲錢？

調返轉
12pro加錢買埋插頭都平過上年
唔係咁先叫有得揀咩

Apple: 買你就買啦！咁多嗲
你班idog撚有選擇權咩，成世都淨係識買Apple, 佢出舊屎你哋都要買㗎啦

android咁多Brand咁多型號, 冇得話邊部普遍啲

成班傻西連登仔，見係強國品牌就起撚曬鋼，一中個G點就高潮，同小粉紅一撚樣明明係做得岩既野就應該讚，apple咁實際上係剝奪緊消費者利益都仲要盲撐，連衛兵都係適合同人做奴隸架啦，逆向小粉紅，唔好移民去民主國家污染人地地方，小米呢種一樣價錢任你選擇就真係企係消費者角度考慮啦，好心你地理性少少啦

明明係剝削緊你地仲可以幫人地自圓其說，抵你地年年比gay cook當狗咁撚同小粉紅搏命維護政府一樣

小米正評多過負評
連登仔

係正評小米做法 唔係正評小米 搞清楚個邏輯啦 雖然知你冇。。。

三星都會SD資料比大陸
連登班ON9仲打飛機

iphone有雲上貴州添

睇唔到,唔知,你係屌米打手

基本上冇必要擺脫中資 如果唔肯承認呢點 自然會量產出好多心態扭曲既友仔 一方面口誅筆伐 另一方面玩食住行都含有中資成份

你岩,但有得唔選擇就唔優先
AN機同價錢.屌米堅無得輸
為淡氣用三星,ASUS
結果咪又係比資方撚

支那電話可以咁多正評

小米係咪第一個？

的確係咁諗，放係度做擺設，老西都要多舊野

唔好唔記得asus都係跪中國市場，所以根本無撚分別，小米今次個做法抵贊，完全無問題，消費者係需要呢d實際野，如果其他廠因為銷量壓力跟住小米做，得益既人係我地消費者

apple出舊屎都大把連登仔爭住食

我反而鍾意呢個銷售方法喎
好過一刀砌

共產黨有時某啲做法都係好過西方
根據你所謂嘅邏輯
連登仔係咪都要放棄原則/底線正評中共？
知既，大把連登仔支那前支那後
轉個頭又走去買小米股票

小米post都正評多過負評
連登仔有咩資格笑人歐豬同撒旦傾deal

一隻牛就買起哂大家

如果中共做到打貪，反壟斷，保護市民生命財產，點解唔正評得？ 幾時開始係因為中共而反，而冇左背後原因？ 你呢d叫咩？ 為反而反囉。。。

連登仔笑人eu私怨大過天飛起美國同魔鬼傾
自己咪又係一樣
Apple出舊屎就撐小米

GaN 起碼都兩三 頭輸出啦，單頭作用唔大

自由了 我的國

硬件好勁, 1億像素用三叔次一級感光元件. 超級夜景拍片. harman kardon 調音. 屏下指紋可測心率
反而呢兩年iphone 技術冇大改進. 屏下指紋都冇, 都唔知搞乜.
主要賣品牌. 走奢侈品, M額路線, 萬元機身份象徵 .
可能研究時間耐, 費用貴. 轉戰賣軟件服務重好搵.

支那都有發票,必保制度
相反香港

老實講 apple 唔送 都冇影響 反正佢都係畀舊18w你
出面買個有質素GaN都45w啦

Sor， 小弟不才，咩仲有人用大米手機？又自動下載，又冇google play要自己慢慢攪，用樂基呀都好過佢啦

國際版乜都有喎，點會冇 google play ？

笑撚左 咁apple 都有啦， 另外加錢買

想買部iPhone 12 Pro都要食炒價
有時見到連登討論
難免會會心微笑，明白點解有啲人真係攪唔掂

事實就算唔撐國產
支米真係性格比屌打三叔呢啲an龍頭
現實歸現實
大把人睇價錢做人

性價比

小米不嬲都係好黃

首賣15億 當你4000蚊部 1人1部
2萬人買無charger版本
小米：有95％用家不環保

兩邊都係3999 起
加線都要99 蚊

國際版系有，但又貴啲呢，以前我都用左好多年，買左超過十部，但近年真系頂小米唔順，轉會了，買左部Nokia被我屋企人用，我自己都覺得唔錯，又平又抵

DLLM 咁都得

可唔可以具體少少,點解會頂小米唔順?

cctoy啲垃圾攤翻cctoy啦

屌米彈得起,都係多得大部份AN機公司食古不化
SONY 賣6系U 仲要2500蚊
就算部機無後門,你用既台/寬頻/router 是旦一樣有大陸野都會偷你資料
咪咁天真啦

買小米都系想平, 但佢自動下載app, 另外, 明明夠memory但安裝唔到軟件唔順亦系大問題, 所以我地全家轉會

我用9T Pro
完全冇自動下載app 問題喎😯